貼咗幾百張ban圖都冇del ac 你問我答

到依家仲有勁多係連po都冇del

比啲誠意 貼啲正啲 ok?

冇人想知呀垃圾

仲唔夠誠意？貼咗二百張Lucy圖都只係del post

你起我底睇翻最新回覆個啲po
入面多到嚇死你

你出翻去啦

我而家屌你老母臭閪呀

屌 煩撚夠未阿

你夠膽就係哩個 post 再貼